點睇香港人食飯仲慘過街邊啲野狗?

福氣嚟㗎👍🏻睇吓澳門同台灣已經贏咗😎香港人真係無鳩用㗎啦😭東亞病夫😷共享武漢榮耀🥳

福氣到極點啦🙏係香港早死係一種福氣啊喂🙏安心上路😻福氣到極點啦😍係香港早死係一種福氣啊喂😅安心上路🍻

食屎啦，失敗主義奶波魔
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有bno有閪屌
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?